如果未死，禁制令之父究竟共派出過幾多份禁制令？

佢會唔會批到有幻聽，一聽個「警」字就批？

借位

Gphone被DQ已經開始有外媒報導！

大家去Twitter瘋狂retweet啦!!!一定要令美國英國大肆報導!!!
今次絕對係好好的彈藥!!

Twitter組將所有Gphone被DQ的新聞Tweets放哂上Task3

入 /task3 rt and like,, reply啦

批完仲要死死地氣修訂，好明顯批果時手腳同大腦未協調到

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情